建制研規範立法會議員開會Dress code T恤、短褲將成絕唱

民主派議員上周宣布總辭後，建制派成為議會主角，一舉一動都備受關注。建制派早前已率先在議事規則委員會上動議修改《內務守則》，包括將立法會大會上傳召官員的議案排在議員無約束力議案之後，減低泛民提出傳召官員的機會。

建制派班長廖長江上周亦指，不會因為民主派總辭而改變原有修改《議事規則》的計劃。據悉，建制派核心近日除了密鑼緊鼓撰寫修改的詳細內容外，有議員更建議應趁機「食住上」，正醞釀進一步規範議員的行為及衣著，包括禁止議員穿著T恤、短褲等出席會議。至於如何執行，關鍵全繫於立法會主席梁君彥

點解唔搞全裸議會
等假博士唔駛再擔心走光

奶共派:不了

點解唔著睡衣方便訓?

再次證明泛民總辭係岩
睇吓班保皇狗幾On9

喂呀哥

唔敢擺d 敏感議題咪係度9up 挨埋今年

無晒反對派 連23條都唔敢立

好唔好意思叫自己叫建制派

要唔要規範埋遲到記缺點，3進1夠3個大過直接踢出立法會

無撚聊以前亡國興都係著tee 啦

淫賤聯可以着淫賤絲襪開會
閉門開sex party
反正都係垃圾會冇人理